[英雄聯盟]LOL賽事討論區#51

最後個TEAT FIGHT 冇人打我?
GG

Me

你保得好